@hkbn.net唔可以開連登acc？

代朋友問
開嗰陣彈alert只限已證證電郵
想問@hkbn.net係咪而家唔畀用嚟開acc？
thanksss

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

可以 我開左

metoo

46日前開到

只接受已認證的電郵供應商，如查詢認證電郵問題請到 Facebook 與我們聯絡

今日試過開唔到